屋企人代攞車牌要準備啲咩？

如題

身份證，表格

係咪要雙方身份證副本同授權書？